大波女仔既人生就好似玩緊hard mode咁

得罪講句，係香港做個有波既港女既人生就好似玩緊hard mode，唔好同我講咩大波自然多著數，至少我唔覺得係。

當你係街到不斷俾人視姦既時候，你無得還拖之餘仲唔可以同人講，因為就算你講左人地都幫唔到你，更甚者會覺得你係到曬命。
有無人明白呢種感覺係幾撚難受？

你話我著貼身衫低胸衫好難唔引人犯罪，OK我可以接受，
但屌你老母點撚解我明明已經著住件鬆身既公司制服都要俾人問
"呀妹 可唔可俾對波我揸揸？"
所以我得出既結論係根本唔撚關我著乜野衫事，啲人一樣會望，一樣會講。

我聽完無出聲，我好嬲好難過，但我可以點？點撚解我明明咩都無做過我要哩埋喊？點撚解我只係一個普通人我就要不斷受埋呢啲屈辱，背後俾人評頭品足？點撚解？屌你老母我已經分唔清係我有問題定人地有問題。

可唔可以比我揸下？

我唔揸
我淨係要求波照

有人會想揸肥仔波？

咁我相信係香港做男仔仲慘過地獄mode

0分重作

仲未做人阿婆，可以放心J

成班新會然連fatboyeatallday都唔識

就係你班變態佬 搞到我街都唔想出

所以我咪只係要求波照

呢條女對波都唔夠我大

夏天先最慘 有時寧願自己個波冇咁大

只可以講你就好似d父幹撚咁怨人地話佢靠父幹
身在福中不知福
你睇下出面，咁多女仔隆胸為咩呀?
為既只係希望個男朋友唔好次次都用ipad串自己渣，你班大波妹就手術都唔洗做都有胸
公平咩?公平咩?

樓主係人妖，請大家善用起底

唔想要咪做手術
係度叫春

潮文無人識...

屌你老母
呢個時候po呢篇